活動係咪無曬

想問一問仲有無香港人日程表
定係收完10000蚊就無下文
唔好話點解我唔po唔搞
完全睇唔到之後有咩活動
又話唔驚國安法又乜
啲tg搞手退曬群又停止運作咁

[url]

睇開呢個都冇了